叫前線快撤

發夢人士：
守中環啦 唔好送頭
起碼中環而家開股市 唔敢打住
後面唔該上去提一提

支那辦失守
今晚D狗好想要人頭
即刻散水
激到佢地飛起
唔好俾機會d狗去領功